槍口向外，但係對準啲呀大家！

講明先，我唔會care失唔失民意，但係唔該唔好打錯人屌錯人

自問每10次發夢，8次我都會join
呢排真係好多自己友太火爆，係唔係都屌左人老母先，講多兩句又想衝過去打人咁..
我絕對認同 如果有人郁手先/撩交打/黑社會，我地一定要還拖！

但有時啲廢老藍絲/港豬，只要佢冇攻擊性既，咪由佢鳩up囉..
我地都識講 每個人有言論自由，我地唔係中共
到今時今刻仲係藍既人 你估你屌幾句佢就醒？

另外，大家都好介意有人影相（包括我）
有啲仆街係專登影相既，但其實有啲離遠影既只係普通街坊黎
以前大家會話：「唔好影相呀 唔該」
我發覺依家第一句就係：「咪撚再影相呀屌你老母」
然後就會有一班自己友衝上去叫佢del相..
平心諗一諗，我地需唔需要咁惡？
我地有冇權力去唔俾人影相？ 佢地影相又有冇犯法？
正如警狗有冇權力唔比我地影相拍片？
如果好聲好氣班仆街唔聽既，既然我地無辦法影響人，咁我地咪為有做好啲保護自己囉（開摭）
（當然專登近影人大頭果啲case另作別論）

今朝有個朋友同我講 佢琴晚揸車比示威者拋野
佢都係自己友黎 有一齊出過幾次
佢話琴晚經過見到黑衫人 就bo左兩下（諗住bo係打氣）
點知bo完俾黑衫衝過黎打佢架車，係咁屌佢叫佢出黎隻抽...
之後佢開窗解釋左 大家就放左佢走

我唔係和理非，自己都係勇武
但我唔認同勇武就要做到咁樣
我同意我地要升級， 但唔係要對普通市民升級呀大佬！
請大家對準返班警犬同個垃圾正苦！

我唔會屌/分化某啲勇武
知道大家近排都好嬲
只係想大家唔好一下子俾憤怒沖昏頭腦
認深一層，既然大家咁憎警犬所為，所以千祈唔好變成佢地咁，對市民以惡示強

推

3

同意，同埋唔好再飛遮，落咗地就用力踢

同意

如果係老黑/藍絲打人，我同意打到佢地仆街
但如果其他人/其他車冇直接影響你既話，唔好太衝動

都係果句 對準班狗同正苦既話
升級升到點我都唔會屌唔會割
但唔好將啲怒氣發洩係其他市民身上

推推

推推推

8964